（愚見）左圍立會之外 咁做有無機？

其實圍立法會嗰啲都係諗住嗰日博命
咁除咗立法會其實仲有一個地方可以去
有冇諗過除咗阻議入場之外可以係中途阻佢哋出發
時間到佢哋唔夠人或者入唔到場咁我哋都係成功

我哋嘅終極目標唔係衝入去立法會
而係令到二讀通過唔到
係去阻惡法
而且後日警犬一定重兵圍立法會
我哋唔一定沖到入去
何不將圍議員立為plan b?

入嚟我哋唔需要太多人
二來我哋唔一定要攔晒
攔到7，8個
咁惡法唔通過嘅機會都好大

仲有就係我希望仲有啲有良心嘅建制
比一個下台階佢地
如果有人攔佢哋嘅話咁佢哋可以借機話嚟唔到 俾人攔住二

當然呢個係補漏plan
要雙管齊下
唯一問題係缺少聯絡人好難合作到
咁呢個就要大家幫幫手

11/6 全港同心

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

食屎啦你

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

【本報訊】部份拒支持引用特權法查港視風波的建制派議員，去年11月曾在市民包圍立法會後，循立法會地下停車場「秘道」離開，立法會行政管理委員會終在昨日通過「秘道」使用指引，指「秘道」只適用於停車場出口或外面馬路被堵塞、阻礙議員乘車離開，或立法會總保安主任認為有保安理由之時，而不想見示威者或記者非保安理由。

建制派︰做乜要出去畀人鬧

身兼行管會主席的立法會主席曾鈺成昨以「備用通道」形容「秘道」，指該連接立法會和政府總部的地下通道早在招標時已列明，故非緊急或秘密通道，並指行管會昨通過「秘道」使用指引，指「秘道」只適用於停車場出口或外面馬路被堵塞，令議員和出席會議的人士無法乘車離開，又或立法會總保安主任認為有保安理由下才可使用，「若果有議員話，其實條路行得通，只係唔想見示威人士或記者而要求開閘（開放秘道），呢個顯然唔係保安理由」。
曾又指，通道原意保障議員或人士安全進出，不涉政治考慮，議員要求立法會總保安主任「開閘」後，主任亦要向行管會提交書面報告，讓市民知悉議員「走後門」理由，令使用「秘道」議員自行承擔相關政治責任。對於政府能否使用「秘道」讓官員離開，曾鈺成稱昨天會議未有討論。據了解，有建制派行管會成員席上曾質疑上述安排，批評「做乜一定要出去畀市民鬧？我哋可以選擇面對或不面對市民」。
公民黨陳家洛指，去年11月撐港視發牌的市民包圍立法會後，已在短時間內和平散去，建制派議員根本無理由使用「秘道」，希望行管會定出指引後能避免議員濫用「秘道」，不應借此迴避民意。